再一次證明

黑人->白人->黃種人

69就係